今日小店街市咁多人幫襯，真係做到restart hk

香港一路以黎都係小商戶難經營，大財團壟斷，比d金店，藥房霸佔，自由行橫行，小店比唔起租金要執粒。

而家各大商場都唔開，我見到嘅係小店餐廳仔大排長龍，百業興旺。我之前親身試過，岩岩有一度狗同手足開戰之後，條路格黎間餐廳照樣多人。所以話真正做香港人生意嘅，唔會受示威影響，反而可能好似今日咁，更多人幫襯，香港人幫襯香港人，真正做到restart hk。

所以我地要繼續努力，全力抵制紅底藍絲商户，支持黃店，良心小店，努力restart hk

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

推！

百佳都唔開，所有街坊被迫幫襯小店

岩呀！幫襯小商户，擴大小店生存空間

鬥智鬥力鬥持久

支持良心小店

不要被怒火攻心，要保持理性！

推

小店先多藍屍，街市又污糟，去日式超市好好多。

係呀 街市班仆街知道百佳無開 貴左好多
真係爭唔落

街市又臭又污糟入都費事入去吉之島啦

不過調景嶺d菜變左30蚊斤

推

餓死不食藍店

Revive hk

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

呢個真，今日落去街市食早餐，多人到間餐廳樓面仆哂街

到到仲開既餐廳都好多人，但唔包越棧

好鬼諷刺，越棧有空位，但隔離餐廳係排緊長龍

我感覺非常好

如果貴，真係幫襯吉之島無咁嬲
同街市多數藍，比建華迫害果班就可能黃